雙sim iphone行到雙whatsapp account?

如果行唔到，雙sim 用途不大

唔得，所以冇用

呢個係WhatsApp問題喎
無sim都用到WhatsApp

IOS唔得

呢個唔係ios問題咩，Samsung有得Dual Apps再加安全文件夾

都未出，你又知whatsapp 唔會update?

如果WhatsApp可以multiple accounts login 點會要搞咁多嘢呀

分開app好啲，唔會私人嘢同公司嘢亂曬

Whatsapp 要大更先得 好似telegram 咁將對話upload 先得 唔係既話你轉account d對話會亂晒

呢啲問題 UI層面都可以輕易解決

Telegram 咪得囉

唔使，請參考wechat

雙卡用呢個咪可以雙開，不過IOS唔知有無

iOS 冇

完

Whatsapp唔會咁好

Wechat

所以一開始咪講呢個係whatsapp問題囉
同你係咪雙卡機冇關係

其實iOS整Dual Apps咪解決囉，佢唔整，你冇得賴個app

竟然OS係問題 用OS去解決呢個問題實在太浪費
windows玩online game多開都唔洗裝N隻同一樣嘅game掛？ 完全浪費資源
而且就算有dual app都唔洗雙卡喎
你明就明 唔明就算

其實whatsapp喺UI層面解決咪得囉，佢唔整，你冇得賴個os

duplicate 一個app有幾難?
事面上好多通訊app 都係IT狗將whatsapp原有code抄出黎

技術上唔難

睇得出係係雙卡雙待問題上***係有就用家角度諗過

***其實真係有唔少方面真係有落心去設計功能比用家
起碼會整翻相應既功能去配合部機既配置
或者咁講就係比一大堆野用家去用 岩用就用 唔岩就disable佢
呢點其他廠都真係要學下

由當年C&P, multitasking, 中文黑體可以拎出黎打飛機
贏取全場掌聲既經驗睇得出

下年發怖會實拎呢樣功能出黎打丁